用腦打呢場仗好無

次次見到一個人跑 就成班都跑
一時又話去港島 一時又話去觀塘
前線又話後面唔走 前面唔會走
後面又話唔會走要保護前面
有時企係度又唔知做咩
有時有人想出來幫手都唔知去邊

我地要有組織咁打呢場仗
不如諗下點樣有組織呀

分
哨兵 近戰 遠戰 運輸 物資 救援 指揮官
每種 再細分 隊伍
例如5個人一隊
3個執行
1個做聯絡
1個做睇水

有無意見

push

Push

可以見到現場真係亂
分配得好啲真係可行？

玩火分析
好多po質疑玩火無用、只會失去民心、被人告縦火
但呢個係用破窗理論提升社會對反抗時所容許暴力程度
2個月前,今日大部分前線勇武派嘅行動係不被泛黄接受
但2個月後已成min pay
同様,面對唔知幾時出嘅老解,火攻係basic嘅basic
如果64當時有人去搶公安武警裝備,係可以圍攻一小撮老解搶重砲打坦克,cilver war可能老共倒左台
前線流住嘅係戰士嘅血,對暴力接受程度比一般人高,
請和理非提高暴力接受程度,即使自己唔使用暴力
老共只識winner take the all,無浴血奮戰心理準備,只會因對暴力嘅恐懼而放棄訴求。咁樣老共老屈所有較高要求嘅爭取係港獨、分化之餘、亦令和理非失焦,不是聚焦目的,而係手段同對暴力嘅恐懼,自我馴化
打爆d狗就係逼使對家失去武力重返談判卓

不割席不反對暴力

驅除黑警，恢復香港

仲要文官

打民意戰
如果話我愛祖國和香港，同時推回應五大訴求，分化政府警察內部

班官想放完暑假就無了一班年青力量

現在要文鬥、智取，不能再有巴打絲打受傷和被拉

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!